[柒出國際]呢條女話自己洗咗2萬澳紙先返到澳洲繼續讀書好撚慘，仲話"It's a betrayal"

講到好似冇咗呢班支那人啲澳洲大學全部就會執哂，本地學生同其他國際學生唔撚洗比錢架，班撚樣個腦好似淨係會裝錢、習思想同屎，咁讀幾多書都冇用啦
利申:sydney u year 1

噤咪去英國加拿大讀囉, 人地無封關

咁堆二三線大學的確好大機會執粒

oic

咁又唔可以淨係掛住條女

因為O洲真係有啲伏u伏degree

有冇twitter想幫佢紅

佢d英文柒到

恩主心態, 唔諗下係人地比機會你去吸收知識.
另一方面就係反映佢地唔重視學識只求學位將來呃飯食.

同幾年前個大陸人話香港無中央政府一樣, 唔會諗無香港比你地 d 蟲仔食一早大頭死. 你對呢種有好心只會被咬, 因為佢地只會睇眼前同對自己利益最大化而抹黑一切.

基本上班支蟈人嘅心態就係咁

通常讀唔成書先去澳洲讀書，仲要屋企有錢富二代。

好撚肉酸寒酸

以為自己有錢就大哂，係咁嘅話澳洲總理都有佢份啦，DLGH

澳洲咁撚奶抵俾支那狗踩上心口 繼續奶啦 唔駛代價？